\input{../preamble.tex}

%\teachermode\tagsmode
\printtrue

\begin{document}

\printtask{
	\setphysstyle{ЛФШ 2019}{Дорешивание}{9 класс}

	%%	Равноускоренное
	\setcounter{notask}{1}
		\task{
			Найдите скорость тела $v(t)$, если его координата меняется по закону\\
			3) $x(t) = X_0 \ \cos ( \omega t )$\\
			\textbf{Подсказка:} посчитать скорость по определению через предел и воспользоваться формулами из тригонометрии.
			\answer{
				$v(t) = X_0 \ \omega \sin ( \omega t )$}
		}
	\setcounter{notask}{6}
		\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.35}
	
	\vspace{20pt}
	
	%%	Энергия	
	\setcounter{notask}{2}
		\libproblem{bakanina-kozel}{112}
	\setcounter{notask}{4}
		\libproblem{ngu}{1.74}
		\libproblem{savchenko}{2.4.11}
	
	\vspace{20pt}
	
	%%	Угол к горизонту
	\setcounter{notask}{1}
		\libproblem{city}{2000-09-3}
	\setcounter{notask}{4}
		\libproblem{savchenko}{1.3.19}
		\libproblem{savchenko}{1.3.27}
}

\end{document}